msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: RA <ravageralpha@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

msgid "Authentication"
msgstr "认证"

msgid "Auto Download Subtitle"
msgstr "自动下载字幕"

msgid "BT/PT Max Peers"
msgstr "BT/PT任务最大连接数"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Comment Using #"
msgstr "注释用#"

msgid "Default 5"
msgstr "默认值: 5"

msgid "Default 5 , Max 16"
msgstr "默认 5线程, 最大16线程"

msgid "Default 51413"
msgstr "默认端口: 51413 (PT的尽量避免用传统端口，推荐默认)"

msgid "Default Bytes"
msgstr "默认单位为字节, 可加后缀 K 或 M (例如 250K 或 1M )"

msgid "Device"
msgstr "下载用的设备"

msgid "Download Folder"
msgstr "下载文件夹"

msgid "Download Limit"
msgstr "下载速度限制"

msgid "Edit Configuration"
msgstr "修改配置文件"

msgid "Enable"
msgstr "启动"

msgid "Enable Disk Cache"
msgstr "开启磁盘缓存"

msgid "File Allocation Method"
msgstr "文件分配方式"

msgid "FileType"
msgstr "文件类型"

msgid "Max Concurrent Queue"
msgstr "最大并发任务数"

msgid "Max Thread"
msgstr "下载线程"

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "Network"
msgstr "网络设置"

msgid "Recommand 25"
msgstr "推荐 25, 太大会影响浏览网页速度"

msgid "Seed Time"
msgstr "做种时间"

msgid "Separate with Comma"
msgstr "逗号分隔"

msgid "Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 端口"

msgid "UDP Port"
msgstr "UDP 端口"

msgid "Upload Limit"
msgstr "上传速度限制"

msgid "Where Your Files Save"
msgstr "保存下载文件的文件夹"

msgid "You can customize aria2 configuration here"
msgstr "可以在这里修改aria2的设置，详细请搜索aria2相关帮助文档"

msgid "RPC secret authorization token"
msgstr "RPC 令牌"

msgid "aria2"
msgstr "aria2"

msgid "aria2 is not running,make sure you have mounted USB Storage device"
msgstr "aria2未运行，请确保已挂载USB存储设备"

msgid "aria2 is running"
msgstr "aria2运行中"
